[{
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "84",
  "ChoosenB": "96",
  "ChoosenC": "94",
  "ChoosenD": "85",
  "ID": 201,
  "type": "sig",
  "question": "程序执行后输出的结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;d=1;<br\/>&nbsp;fun&nbsp;(int&nbsp;p)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;d=5;<br\/>&nbsp;d+=p++;&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\",d);&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=3;<br\/>&nbsp;fun(a);<br\/>&nbsp;d+=a++;&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",d);&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "3",
  "ChoosenB": "4",
  "ChoosenC": "6",
  "ChoosenD": "9",
  "ID": 202,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;fun3(int&nbsp;x)<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;a=3;<br\/>&nbsp;a+=x;<br\/>&nbsp;return(a);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;<br\/>&nbsp;int&nbsp;k=2,&nbsp;m=1,&nbsp;n;<br\/>&nbsp;n=fun3(k);<br\/>&nbsp;n=fun3(m);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",n);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "20",
  "ChoosenB": "24",
  "ChoosenC": "25",
  "ChoosenD": "15",
  "ID": 203,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;f(&nbsp;)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;i=0;&nbsp;<br\/>&nbsp;int&nbsp;s=1;&nbsp;<br\/>&nbsp;s+=i;&nbsp;i++;&nbsp;<br\/>&nbsp;return&nbsp;s;&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i,a=0;&nbsp;<br\/>&nbsp;for(i=0;i&lt5;i++)&nbsp;<br\/>&nbsp;a+=f(&nbsp;);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a);}&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "5",
  "ChoosenB": "6",
  "ChoosenC": "7",
  "ChoosenD": "8",
  "ID": 204,
  "type": "sig",
  "question": "下列程序的运行结果为________。<br\/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br\/>&nbsp;fun(&nbsp;)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;x=5;&nbsp;<br\/>&nbsp;x++;&nbsp;<br\/>&nbsp;return&nbsp;x;<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i,x;&nbsp;<br\/>&nbsp;for(i=0;i&lt3;i++)&nbsp;<br\/>&nbsp;x=fun(&nbsp;);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",x);<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "2",
  "ChoosenC": "7",
  "ChoosenD": "10",
  "ID": 205,
  "type": "sig",
  "question": "下面程序的输出是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;m=13;<br\/>&nbsp;int&nbsp;fun2(int&nbsp;x,&nbsp;int&nbsp;y)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;m=3;<br\/>&nbsp;return(x*y-m);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=7,&nbsp;b=5;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",fun2(a,b)\/m);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "带参数的宏定义中参数是没有类型的",
  "ChoosenB": "宏展开将占用程序的运行时间",
  "ChoosenC": "宏定义命令是C语言中的一种特殊语句",
  "ChoosenD": "使用#include命令包含的头文件必须以“.h”为后缀",
  "ID": 206,
  "type": "sig",
  "question": "以下叙述中正确的是________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "使用宏的次数较多时，宏展开后源程序长度增长。而函数调用不会使源程序变长",
  "ChoosenB": "函数调用是在程序运行时处理的，分配临时的内存单元。而宏展开则是在编译时进<br\/>的，在展开时不分配内存单元，不进行值传递",
  "ChoosenC": "宏替换占用编译时间",
  "ChoosenD": "函数调用占用编译时间",
  "ID": 207,
  "type": "sig",
  "question": "以下叙述中不正确的是________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "在程序中凡是以\"#\"开始的语句行都是预处理命令行",
  "ChoosenB": "预处理命令行的最后不能以分号表示结束",
  "ChoosenC": "#define&nbsp;&nbsp;MAX&nbsp;&nbsp;是合法的宏定义命令行",
  "ChoosenD": "C程序对预处理命令行的处理是在程序执行的过程中进行的",
  "ID": 208,
  "type": "sig",
  "question": "以下叙述中错误的是________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "15",
  "ChoosenB": "100",
  "ChoosenC": "10",
  "ChoosenD": "150",
  "ID": 209,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序执行的输出结果是________。&nbsp;<br\/>#define&nbsp;MIN(x,y)&nbsp;(x)<(y)?(x):(y)<br\/>main()<br\/>{&nbsp;int&nbsp;i,j,k;<br\/>&nbsp;i=10;j=15;<br\/>&nbsp;k=10*MIN(i,j);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",k);<br\/>}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "6",
  "ChoosenB": "8",
  "ChoosenC": "10",
  "ChoosenD": "12",
  "ID": 210,
  "type": "sig",
  "question": "下列程序执行后的输出结果是________。<br\/>&nbsp;#define&nbsp;MA(x)&nbsp;x*(x-1)<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=1,b=2;&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;\\n\",MA(1+a+b));<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "auto和register",
  "ChoosenB": "extern和register",
  "ChoosenC": "auto和static",
  "ChoosenD": "static和register",
  "ID": 211,
  "type": "sig",
  "question": "C语言使用时才占用内存单元的变量,其存储类型是&nbsp;________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "12&nbsp;&nbsp;12",
  "ChoosenB": "11&nbsp;&nbsp;7",
  "ChoosenC": "11&nbsp;&nbsp;11",
  "ChoosenD": "12&nbsp;&nbsp;7",
  "ID": 212,
  "type": "sig",
  "question": "有以下程序<br\/>&nbsp;#include&nbsp;&ltstdio.h&gt<br\/>&nbsp;#define&nbsp;N&nbsp;5&nbsp;<br\/>&nbsp;#define&nbsp;M&nbsp;N+1&nbsp;<br\/>&nbsp;#define&nbsp;f(x)&nbsp;(x*M)&nbsp;<br\/>&nbsp;main()&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i1,i2;&nbsp;<br\/>&nbsp;i1=f(2);&nbsp;<br\/>&nbsp;i2=f(1+1);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;%d\\n\",i1,i2);<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;程序的运行结果是________。<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "11",
  "ChoosenB": "19",
  "ChoosenC": "21",
  "ChoosenD": "31",
  "ID": 213,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;func(&nbsp;int&nbsp;a,&nbsp;int&nbsp;b)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;c;<br\/>&nbsp;c=a+b;<br\/>&nbsp;return&nbsp;c;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=6,&nbsp;y=7,&nbsp;z=8,&nbsp;r;<br\/>&nbsp;r=func(&nbsp;(x--,y--,x+y),z--);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",r);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "3",
  "ChoosenB": "5",
  "ChoosenC": "6",
  "ChoosenD": "8",
  "ID": 214,
  "type": "sig",
  "question": "阅读下列程序段，则程序的输出结果为________。<br\/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br\/>&nbsp;#define&nbsp;M(X,Y)(X)*(Y)&nbsp;<br\/>&nbsp;#define&nbsp;N(X,Y)(X)\/(Y)&nbsp;<br\/>&nbsp;main()&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=5,b=6,c=8,k;&nbsp;<br\/>&nbsp;k=N(M(a,b),c);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",k);&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "9",
  "ChoosenB": "6",
  "ChoosenC": "36",
  "ChoosenD": "18",
  "ID": 215,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;#define&nbsp;f(x)&nbsp;x*x<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=6,b=2,c;<br\/>&nbsp;c=f(a)&nbsp;\/&nbsp;f(b);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",c);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "4",
  "ChoosenB": "3",
  "ChoosenC": "2",
  "ChoosenD": "1",
  "ID": 216,
  "type": "sig",
  "question": "程序<br\/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;n)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;if(n==1)return&nbsp;1;&nbsp;<br\/>&nbsp;else&nbsp;return&nbsp;f(n-1)+1;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main()&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i,j=0;&nbsp;<br\/>&nbsp;for(i=1;i&lt3;i++)j+=f(i);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",j);<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;程序运行后的输出结果是________。<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "55",
  "ChoosenB": "54",
  "ChoosenC": "65",
  "ChoosenD": "45",
  "ID": 221,
  "type": "sig",
  "question": "程序<br\/>&nbsp;int&nbsp;fun(int&nbsp;n)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;if(n==1)&nbsp;return&nbsp;1;&nbsp;<br\/>&nbsp;else&nbsp;<br\/>&nbsp;return(n+fun(n-1));&nbsp;<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main()&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x;&nbsp;<br\/>&nbsp;scanf(\"%d\",&x);&nbsp;x=fun(x);&nbsp;printf(\"%d\\n\",x);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;执行程序时,给变量x输入10,程序的输出结果是________。<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "0",
  "ChoosenB": "9",
  "ChoosenC": "6",
  "ChoosenD": "8&nbsp;",
  "ID": 222,
  "type": "sig",
  "question": "程序<br\/>&nbsp;#include&nbsp;&ltstdio.h&gt&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;x)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;y;&nbsp;<br\/>&nbsp;if(x==0||x==1)&nbsp;return(3);&nbsp;<br\/>&nbsp;y=x*x-f(x-2);&nbsp;<br\/>&nbsp;return&nbsp;y;&nbsp;<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;z;&nbsp;<br\/>&nbsp;z=f(3);&nbsp;printf(\"%d\\n\",z);&nbsp;<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;程序的运行结果是________。<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "32",
  "ChoosenB": "12\u0009&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;",
  "ChoosenC": "21",
  "ChoosenD": "22",
  "ID": 223,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;p)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;d=2;<br\/>&nbsp;p=d++;&nbsp;printf(\"%d\",p);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=1;<br\/>&nbsp;fun(a);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "7",
  "ChoosenB": "8",
  "ChoosenC": "9",
  "ChoosenD": "10",
  "ID": 224,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;n);<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=3,s;<br\/>&nbsp;s=f(a);<br\/>&nbsp;s=s+f(a);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",s);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;n)<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;a=1;<br\/>&nbsp;n+=a++;<br\/>&nbsp;return&nbsp;n;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "8",
  "ChoosenB": "10",
  "ChoosenC": "7",
  "ChoosenD": "11",
  "ID": 225,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;a=3;&nbsp;<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;s=0;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=5;&nbsp;s+=a++;&nbsp;}<br\/>&nbsp;s+=a++;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",s);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "m=4&nbsp;&nbsp;k=5,i=5&nbsp;&nbsp;k=5",
  "ChoosenB": "m=4&nbsp;&nbsp;k=4,i=5&nbsp;&nbsp;k=5&nbsp;",
  "ChoosenC": "m=4&nbsp;&nbsp;k=4,i=4&nbsp;&nbsp;k=5",
  "ChoosenD": "m=4&nbsp;&nbsp;k=5,i=4&nbsp;&nbsp;k=5",
  "ID": 226,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的运行结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;k=0;&nbsp;<br\/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;m)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;m+=k;k+=m;printf(\"m=%d&nbsp;k=%d,\",m,k++);&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i=4;&nbsp;<br\/>&nbsp;fun(i++);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"i=%d&nbsp;k=%d\\n\",i,k);<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "12",
  "ChoosenB": "13",
  "ChoosenC": "14",
  "ChoosenD": "15",
  "ID": 227,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;func(int&nbsp;a,int&nbsp;b)<br\/>&nbsp;{&nbsp;return(a+b);&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{<br\/>&nbsp;int&nbsp;x=2,y=5,z=8,r;<br\/>&nbsp;r=func(func(x,y),z);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",r);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "0",
  "ChoosenB": "29",
  "ChoosenC": "31",
  "ChoosenD": "无定值",
  "ID": 228,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;fun(int&nbsp;x,&nbsp;int&nbsp;y,&nbsp;int&nbsp;z)<br\/>&nbsp;{&nbsp;z=x*x+y*y;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=31;<br\/>&nbsp;fun(5,2,a);<br\/>&nbsp;printf(\"%d\",a);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "3",
  "ChoosenB": "4",
  "ChoosenC": "5",
  "ChoosenD": "有语法错误",
  "ID": 229,
  "type": "sig",
  "question": "有如下函数调用语句：func(rec1,rec2+rec3,(rec4,rec5));该函数调用语句中，含有的实参个数是________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "函数定义时在函数首部所说明的函数类型",
  "ChoosenB": "return语句中表达式值的类型",
  "ChoosenC": "调用函数时主调函数所传递的实参类型",
  "ChoosenD": "函数定义时形参的类型",
  "ID": 230,
  "type": "sig",
  "question": "在C语言中,函数返回值的类型最终取决于________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "函数的实参和其对应的形参共占同一存储单元",
  "ChoosenB": "形参只是形式上的存在，不占用具体存储单元<br\/>",
  "ChoosenC": "同名的实参和形参占同一存储单元",
  "ChoosenD": "函数的形参和实参分别占用不同的存储单元",
  "ID": 231,
  "type": "sig",
  "question": "若函数调用时的实参为变量时，以下关于函数形参和实参的叙述中正确的是________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "在C语言中调用函数时，只能把实参的值传给形参，形参的值不能传送给实参",
  "ChoosenB": "C函数既可以嵌套定义又可以递归调用<br\/>",
  "ChoosenC": "函数必须有返回值，否则不能使用函数<br\/>",
  "ChoosenD": "函数必须有返回值，返回值类型不定",
  "ID": 232,
  "type": "sig",
  "question": "以下对C语言函数的有关描述中，正确的是________。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "2",
  "ChoosenB": "3",
  "ChoosenC": "4",
  "ChoosenD": "5",
  "ID": 233,
  "type": "sig",
  "question": "下列程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br\/>&nbsp;#define&nbsp;M(x,y)&nbsp;x%y&nbsp;<br\/>&nbsp;main()&nbsp;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a,m=12,n=100;&nbsp;<br\/>&nbsp;a=M(n,m);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a--);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "7",
  "ChoosenB": "4",
  "ChoosenC": "12",
  "ChoosenD": "6",
  "ID": 234,
  "type": "sig",
  "question": "以下程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;i=5;<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i=3;<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i=10;i++;}<br\/>&nbsp;f1();<br\/>&nbsp;i+=1;<br\/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",i);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;f1()<br\/>&nbsp;{&nbsp;i=i+1;&nbsp;<br\/>&nbsp;return(i);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "复合语句",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 341,
  "type": "jud",
  "question": "如果在一个函数中的复合语句中定义了一个变量，则此变量只在该_______中有效。",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "5,6",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 342,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序的输出结果是_______。<br\/>&nbsp;int&nbsp;t(int&nbsp;x,int&nbsp;y,int&nbsp;cp,int&nbsp;dp)<br\/>&nbsp;{&nbsp;cp=x*x+y*y;<br\/>&nbsp;dp=x*x-y*y;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main(&nbsp;)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=4,b=3,c=5,d=6;<br\/>&nbsp;t(a,b,c,d);<br\/>&nbsp;printf(\"%d,%d\\n\",c,d);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "&a,&b@max@return(z)",
  "ChoosenA": "3",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 343,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序的功能是求两个整数的最大值，填空完善程序。<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a,b,c;<br\/>&nbsp;scanf(\"%d%d\",&nbsp;________&nbsp;);&nbsp;<br\/>&nbsp;c=________&nbsp;(a,b);&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"a=%d,b=%d,c=%d\\n\",a,b,c);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;max(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;z;<br\/>&nbsp;if(x&gty)&nbsp;<br\/>&nbsp;z=x;<br\/>&nbsp;else<br\/>&nbsp;z=y;<br\/>&nbsp;________;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "c=0@return c@&x",
  "ChoosenA": "3",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 344,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序根据对x的输入，求1到x的累加和。填空完善程序。<br\/>&nbsp;float&nbsp;fun(int&nbsp;n)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;&nbsp;float&nbsp;c;<br\/>&nbsp;________;&nbsp;<br\/>&nbsp;for(i=1;i&lt=n;i++)&nbsp;<br\/>&nbsp;c+=i;<br\/>&nbsp;________;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x;<br\/>&nbsp;scanf(\"%d\",________&nbsp;);<br\/>&nbsp;printf(\"%f\\n\",fun(x));<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "10,20,30",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 345,
  "type": "jud",
  "question": "下列程序的输出结果是_______。&nbsp;<br\/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;a,&nbsp;int&nbsp;b,&nbsp;int&nbsp;c)<br\/>&nbsp;{&nbsp;a=456;&nbsp;b=567;&nbsp;c=678;&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=10,y=20,z=30;<br\/>&nbsp;fun(x,y,z);<br\/>&nbsp;printf(“%d,%d,%d\\n”,x,y,z);<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "3,2,2,3",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 346,
  "type": "jud",
  "question": "以下程序的输出结果是_________。<br\/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br\/>&nbsp;{&nbsp;x=x+y;y=x-y;x=x-y;<br\/>&nbsp;printf(“%d,%d,”,x,y);&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=2,y=3;<br\/>&nbsp;fun(x,y);<br\/>&nbsp;printf(“%d,%d,”,x,y);&nbsp;<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "return 0;@return 1;",
  "ChoosenA": "2",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 347,
  "type": "jud",
  "question": "下列函数的功能是判断形参a是否为素数，若是函数返回1，否则返回0。请填空。<br\/>&nbsp;int&nbsp;isprime(int&nbsp;a)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;<br\/>&nbsp;for(i=2;i&lta\/2;i++)<br\/>&nbsp;if(a%i==0)&nbsp;________<br\/>&nbsp;________&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "8",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 348,
  "type": "jud",
  "question": "下列程序的运行结果为___________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;abc(int&nbsp;u,int&nbsp;v);<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=24,b=16,c;<br\/>&nbsp;c=abc(a,b);<br\/>&nbsp;printf(“%d&nbsp;\\n”,c);&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;abc(int&nbsp;u,int&nbsp;v)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;w;<br\/>&nbsp;while(v)<br\/>&nbsp;{&nbsp;w=u%v;&nbsp;u=v;&nbsp;v=w;}<br\/>&nbsp;return&nbsp;u;<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "7",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 349,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序的输出结果是_______。<br\/>&nbsp;fun(&nbsp;int&nbsp;x)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;p;<br\/>&nbsp;if(&nbsp;x==0||x==1)&nbsp;return(3);<br\/>&nbsp;p=x-fun(&nbsp;x-2);<br\/>&nbsp;return&nbsp;p;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;printf(&nbsp;\"%d\\n\",&nbsp;fun(9));<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "9",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 350,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序的输出是__________。<br\/>&nbsp;long&nbsp;fun5(int&nbsp;n)<br\/>&nbsp;{&nbsp;long&nbsp;s;<br\/>&nbsp;if((n==1)||(n==2))<br\/>&nbsp;s=2;<br\/>&nbsp;else<br\/>&nbsp;s=n+fun5(n-1);<br\/>&nbsp;return(s);<br\/>&nbsp;}&nbsp;<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;long&nbsp;x;<br\/>&nbsp;x=fun5(4);<br\/>&nbsp;printf(\"%ld\\n\",x);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "1 3 6",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 351,
  "type": "jud",
  "question": "以下程序运行后的输出结果是_________。<br\/>&nbsp;fun(int&nbsp;x)<br\/>&nbsp;{&nbsp;if(x\/2&gt0)&nbsp;fun(x\/2);<br\/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;\",x);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;fun(6);printf(\"\\n\");&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "2",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 352,
  "type": "jud",
  "question": "有下列函数定义，当执行语句”k=f(f(1));”后，变量k的值为_________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;x)<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;k=0;<br\/>&nbsp;k=k+x;<br\/>&nbsp;return&nbsp;k;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "120",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 353,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序输出的最后一个值是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;ff(int&nbsp;n)<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;f=1;<br\/>&nbsp;f=f*n;<br\/>&nbsp;return&nbsp;f;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;<br\/>&nbsp;for(i=1;i<=5;i++)&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%5d\",ff(i));<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "2 4 6",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 354,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;void&nbsp;fun()<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;a=0;<br\/>&nbsp;a+=2;&nbsp;<br\/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;\",a);<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;cc;<br\/>&nbsp;for(cc=1;cc<4;cc++)&nbsp;<br\/>&nbsp;fun();<br\/>&nbsp;printf(\"\\n\");<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "10,20,40,40",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 355,
  "type": "jud",
  "question": "下列程序的运行结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;x1=30,x2=40;<br\/>&nbsp;void&nbsp;sub(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br\/>&nbsp;{&nbsp;x1=x;&nbsp;x=y;&nbsp;y=x1;&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x3=10,x4=20;<br\/>&nbsp;sub(x3,x4);<br\/>&nbsp;sub(x2,x1);<br\/>&nbsp;printf(“%d,%d,%d,%d\\n”,x3,x4,x1,x2);<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "2 6",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 356,
  "type": "jud",
  "question": "下列程序的输出结果是________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;x=3;<br\/>&nbsp;void&nbsp;incre()<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;x=1;<br\/>&nbsp;x*=x+1;<br\/>&nbsp;printf(“%d&nbsp;“,x);&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;<br\/>&nbsp;for(i=1;i&ltx;i++)&nbsp;incre();<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "8,17",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 357,
  "type": "jud",
  "question": "以下程序的输出结果是__________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;fun(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br\/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;m=0,i=2;<br\/>&nbsp;i=i+m+1;<br\/>&nbsp;m=i+x+y;<br\/>&nbsp;return&nbsp;m;&nbsp;<br\/>&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;j=4,m=1,k;<br\/>&nbsp;k=fun(j,m);&nbsp;printf(“%d,”,k);<br\/>&nbsp;k=fun(j,m);&nbsp;printf(“%d\\n”,k);<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br\/>}&nbsp;",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "5,7,9",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 358,
  "type": "jud",
  "question": "下列程序的运行结果为___________。<br\/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;a)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;b=0;<br\/>&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;c=3;<br\/>&nbsp;b++;c++;<br\/>&nbsp;return&nbsp;(a+b+c);&nbsp;}<br\/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=2,i;<br\/>&nbsp;for(i=0;i&lt3;i++)<br\/>&nbsp;printf(“%d,”,f(i));<br\/>&nbsp;return&nbsp;0;<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "1000,10",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 359,
  "type": "jud",
  "question": "下面程序的运行结果是_________。<br\/>&nbsp;#define&nbsp;N&nbsp;10<br\/>&nbsp;#define&nbsp;s(x)&nbsp;x*x<br\/>&nbsp;#define&nbsp;f(x)&nbsp;(x*x)<br\/>&nbsp;main()<br\/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i1,i2;<br\/>&nbsp;i1=1000\/s(N);&nbsp;<br\/>&nbsp;i2=1000\/f(N);<br\/>&nbsp;printf(\"%d,%d\\n\",i1,i2);<br\/>&nbsp;}<br\/>",
  "Unit": 10
}, {
  "answer": "48",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 360,
  "type": "jud",
  "question": "设有以下宏定义<br\/>&nbsp;#define&nbsp;N&nbsp;3<br\/>&nbsp;#define&nbsp;Y(n)&nbsp;((N+1)*n)<br\/>&nbsp;则执行语句:z=2&nbsp;*&nbsp;(N+Y(5+1));后，z的值为________。<br\/>",
  "Unit": 10
}]
